唔見電話

借人AC開post

我今日（9月25）上左一架270a巴士，夜晚8點20分由麼地道開出 ，搭270A巴士返上水途中，發現唔見左部金色iPhone 6
個wallpaper 係
希望執返部IPhone 既好心人可以俾返我，部電話對於我來講好緊要，裏面有好多相，影唔返架我朋友tg:yui25yan

我個女仔friend真係好慘㗎

幫推

「置頂」 停止跳閘

佢tg:yui25yan

我冇校服都照去

推post

Push